{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017585?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 용소계곡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時の注意事項を確認してください。 洪川は5人以上も利用可能であり、人数追加の際にはご連絡ください。 増員の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションはペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 他の利用客のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室で直火方式で料理を調理せず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他人にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション内の確定されていない期間の料金は、訂正予約が可能です。 予約特典のうち、個別バーベキュー利用料金は青糸15,000ウォン、紅糸と離れには20,000ウォン、一軒家には25,000ウォンです。 児童や幼児と一緒に施設を利用する際は、安全に注意する必要があります。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒にプライベートで幸せな時間を過ごすことができます。 暖炉が用意されており、カラオケは一軒家と離れでのみ利用でき、費用は30,000ウォンです。 駐車可能なスペースがあり、龍沼渓谷が徒歩1分の距離にあります。 遊歩道、菜園、キャンプ場を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "洪川は何人まで利用することができますか？",
            "answer": "洪川は5人以上も利用可能であり、人数追加の際にはご連絡ください。増員の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションはペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "客室で直火方式で料理を調理せず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で遊びすぎることはできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンション内の確定されていない期間の料金は、訂正予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "予約特典のうち、個別バーベキュー利用料金は青糸15,000ウォン、紅糸と離れには20,000ウォン、一軒家には25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供連れや幼児連れの場合、何か気をつけることはありますか？",
            "answer": "児童や幼児と一緒に施設を利用する際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では何ができますか？",
            "answer": "一軒家の客室では、家族や友人と一緒にプライベートで幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "暖炉やカラオケは利用できますか？",
            "answer": "暖炉が用意されており、カラオケは一軒家と離れでのみ利用でき、費用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、龍沼渓谷が徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "遊歩道、菜園、キャンプ場を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 723
    }
}